{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 운악산글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00となります。追加料金は超過人数に対するもので、相談が必要で、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。最大人数超過により入室を拒否された場合、返金はできませんので、ご予約の際はご注意ください。付帯施設は追加利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は状況により変動する場合があります。予約管理は時間的な差で誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。ペンションの運営方針により基準人数と追加料金は変動することがあり、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、渓谷隣接などが予約のための案内事項としてあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何に対して発生しますか？",
            "answer": "追加料金は超過人数に対して発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数が宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室を拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室が拒否された場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "入室が拒否された場合、返金はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況により変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間的な差で誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営方針により基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約のための案内事項として何がありますか？",
            "answer": "予約のための案内事項としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車可能、渓谷隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 500
    }
}